行過路過，入嚟睇吓

林卓廷開緊的北區區議會，比啲狂叫傍聽癈人嘈到開唔到會。
你就知想區選有希望，是幾難！
地區搞唔掂，政府就穩如泰山！